[警世jj]想講下個澳門自由行圍爐post同隔離登圍爐post

澳門自由行post同隔離登圍爐post
其實好似樣 手法可以話係抄隔離登post
兩個都係同幾個人一齊圍爐
但圍爐同時滲啲堅料 阿媽係女人個啲
又會認同一啲衰野 小鬧大幫忙個type
等唔知路既信呢個post真係討論 繼而信曬所有野/部份野
同時打稻草人
隔離登就屌連登仔黃絲 呢邊就屌唔願承認乜乜乜
有啲真心膠落搭已經成功咗一部份 你入去為屌佢都一樣
就算無人信都已經係兩登製造左言論
啲中國媒體都圖已cap
可以好似佢地cap fb圖咁cap晒自己要既野
再話咩"X登都開始有黃屍醒乜乜柒柒咁"
你ban9佢又用言論自由 唔願接受 獨裁乜乜乜咁兇返你
事實係中國人同共產黨一路都用言論自由黎攻擊言論自由/文明國家
大使館都夠膽出fake news去攻擊誣衊其他國家

我朋友建議係好似以前咁用8964等洗板/最好唔撚理

正經post無人入

正經post無人推

推

正經post無人理

正經post無人睇

正經post無人